有咩系每十年賣一次

A. 龍珠
B. 香港
C. 強殖裝甲
D. 烙印戰士

E.人生

silly

你噏乜鳩？

系你老母

eva